有無巴絲打搞開手作野

準備搞個手作市集，有無巴絲係玩開依方面嘅野

製造精子算唔算？

你賣精架

我不賣精 我賣睪丸

收幾銀啊